金希澈認愛後首度同場！ MOMO頂5度低溫「細肩帶短裙」冷到直發抖

南韓人氣團體Super Junior成員金希澈出道15年，2019年底首度承認與女團TWICE成員Momo的戀情。兩人30日首度在《首爾歌謠大賞》同場，金希澈擔任主持人，MOMO則是受獎者和與會嘉賓。當天首爾只有5度低溫，MOMO穿著細肩帶短洋裝，帶紅毯上冷得直發抖。

▲金希澈（右一）是本屆《首爾歌謠大賞》主持人。（圖／翻攝自KBS）

2020年《首爾歌謠大賞》在「首爾高尺天空巨蛋」舉行，一月底的首爾氣溫只有5度，MOMO卻只穿著細肩帶短洋裝走上紅毯，露出胸前雪白和美腿，卻也絲毫沒有禦寒作用。因此在紅毯時冷到直發抖，隊長志效趕緊摟住她一起取暖，不過拍照時MOMO還是露出美麗笑容，相當敬業。

▲MOMO穿上細肩帶洋裝走紅毯。（圖／翻攝自KBS）

本屆《首爾歌謠大賞》由申東燁、金希澈（Super Junior）、趙寶兒主持，也是這對情侶認愛後，首次現身同一個場合。雖然沒有過多互動，但同樣引起關注。
▲MOMO穿上細肩帶洋裝走紅毯，冷到發抖。

DADDY暖心❤❤

一入後台就撕開條裙瘋狂抽插

我極限炒飯趙寶兒!!!!!!!!!!!

咁凍要人著吊帶…Jyp爸爸

想喺forest瘋狂抽插佢

momo被希切抽插

32D想篤

momo

成件情趣內衣咁淫到癲

你係咪未見過性趣內衣

使唔使下下疾住哂

問下啫 你太敏感